男人分手後仲有心情打機代表咩？

如題

代表佢想打機

分散注意力

分唔分手都打㗎啦

唔好咁痴線啦好嘛
你問得出咁嘅問題
唔怪得男人會同你分手

女人分手後重得閒打卡代表乜嘢

麻醉自己

應該呼吸都要停止啦係咪

無論分手定嘈交都要打機架啦

代表佢真係個男人

即係佢真係分左手囉

我都係一個中意打機既人
從來都唔怪佢打機
散左仲會打機
到底佢係開心定唔開心

散左都唔打機有咩做？

開心可以打機 唔開心都可以打機

點解你會覺得打機就等於開心?

代表從來都無愛過你

我唔知男人咁係開心定唔開心
所以問下巴打意見

佢打機唔代表佢有心情打

唉睇來都係
想死

分左手打機仲關唔關你事呀

岩阿鬧醒我

分手後打機係為咗減傷

分左手唔打機點樣分散注意力

女人分手夠會shopping啦 戇尻

我同ex分手後都會打機 但係根本係心不在焉咁打機 打落唔會點開心 因為真係要一段時間去消化 所以男人分咗手去打機好正常 因為本身都有打 係習慣 但係玩嘅心情一定無以往未分手黎得咁享受 為打而打